正版波衫討論區13

繼續

新po 留名學野

想問下ching
Real Glory印衫 手勢好嗎？
想去印阿記波衫
Thanks

一兩年前帶衫去印過ok

記得佢有幫本地球隊印衫可能係工多藝熟

黃藍整合 (Updated)
黃：21, NTS, 皇朝, Ball3shop, Real Glory, JNS, No7, Directsoccer , ball3pro
藍：Scoop5, 摯友, J league soccer shop
待fc：飛龍, Prokicker,
爭議：Kitroom
PO翻先

樓主pin

居然咁快推爆上個post

竟然咁快推爆

lm

Lm

仲係有爭議？

呢條友唔係NTS架咩

邊間印字會好D?

同問

NTS 係nicky kan wor

又有人係J league soccer shop中伏

咩事

有人係佢度買左件爛晒字，有勾線黑點嘅波
跟住推卸比順豐唔退錢

有無圖睇 想睇

LM

你去
一手二手球衣自由價睇

其實主場幾乎全白難keep真係怕怕
作客又只用今季好隊用既template

講起keep衫 大家掛定摺多

掛
摺

新d 嘅會掛，舊既就摺

狼隊作客靚到仆街

多葡萄牙人到要特登整到葡萄牙色

心口不如印文迪斯3個字

作客隻色好靚

英超隻新章官方係咪無出

其實有乜分別, 我真係睇唔出

應該係果隻左癌章
我見得21有仿

見淘寶8.5有隻

仿應該會朦到癡線?
但其實應該唔落都無所謂

睇你追唔追求同落場一模一樣齊晒章

睇落ok

如果想印返舊版既英超字同章，係咪得返d彷字彷章選擇？

其實英超點解唔比利印世冠章既
印BLM歧視嘢又咁積極

其實有無諗過以往贏世冠既都唔會印落英超踢？
不過都同意英撚左膠麻煩 如果成季都要印個垃圾章又無真野印其他賽算 等佢無得賺英超字

好型 但屌佢老味殘體字

講起就煩
其他聯賽咪又係咁印

Prokicker 藍？

想甩字嘅話有冇話邊間好啲?

邊間波衫鋪抵D
想印TRAORE

推

見到心口唔開胃

隨緣揾下更衣室冇贊助ver

童裝就會唔落博彩公司sponsor

今日去左飛龍問仲有冇拜仁16-17主場章印字佢話唔會有同好難揾,咁係咪代我件拜仁波衫冇得人名同章

你呢set唔係16-17
16-17會徽彩色唔挑空

對唔住我發雞盲見唔到寫住2013/14/15

football-authentica有Boateng同Saches

CFS有Hummels同章

Ebay Thiago

Costa / Lewandowski

唔該巴打！如果買完攞出去比人印得唔得？

當然得 通常收50

有冇巴打喺soccerXtream買過波衫？
買過既覺得質素點？
同埋呢間嘢黃定藍

香港仲有大把😌😌
都話早兩個禮拜先印完

邊到有？

不過印左Thiago 😂😂🤦‍♂️🤦‍♂️

個fd開
你自已問

依間黃到痴線wo

店主疤黎
Btw 質素點？

想要利記主場印Thiago
邊到仲有

季初ja wo
應該通街都有

球員定球迷先 球迷周街都係啦

想問邊度有leeds 主場買?

月經
印字邊間正常ok

想買愛華頓件訓練背心 知唔知邊到有得買

唔係出名印功好嘅咩？

想搵香港隊波衫

數字印右咗？

睇唔到留言嘅？

352 黃？

近呢2，3年我啲巴 player 都係幫襯佢買，起碼印字多啲啲選擇

我copy自上個po的
如果見到有source話黃可以放li到等大家討論

係咪del咗

同老細傾下就知佢係黃

352搬左去佐敦之後
依家仲有冇賣歐洲聯賽d球衣？

之前好似有曼聯利物浦阿仙奴

搭單問
要甩章
收左件英超衫先發現係細章

搭單問 想甩利記sponsor 本身幫襯開direct 但條仆街成日唔覆pm唔想再幫襯

21

呢間野啲貨源好撚鬼 買偏門野要小心

邊度有利記龍門波衫買？

Ching中過伏？

想問印上衫既英超字波衫洗完可唔可以烘乾佢

自然乾啦

烘完d野就甩哂

想請教各位師兄，如果想後追熱刺同馬體會1819二客城市系列既長火，仲有無可能？可以係邊度搵到🙏🙏🙏

再印過

想問下邊度仲有阿仙奴2019-2020件主場波衫XS/S現貨

想問個白痴新手問題
更衣室球員版理論上係造俾球員用，唔對外賣
咁點解見啲人話BNWT?
定係球員用嘅波衫 都會有tag要自己剪?

咁當然會有BNWT
因為根本未開箱
每間中大型球會都會每個size 有一大批
咁用剩嗰啲根本用唔到嗰啲咪BNWT
咁剪牌方面梗係kitman or staff做
同埋一場有三件
一場預22個球員會用
多四個球員做預備
所以其實kitman 一年印好多衫
至於渠道
咪又係要識人
😎😎

想問下邊度仲有阿仙奴主場2019/20 XS/S碼 現貨買？

我見free running大把

點樣收藏波衫係最好
或者點樣show d波衫

我照印左

掛到就掛啦

想問吓甩廣告甩字係咪幾好手勢都會有印 諗緊甩唔甩嚟印個歐聯章好

唔該晒ching 我嗰件球迷版嚟 都係想甩手臂啲廣告膠字嚟印歐聯章 順便問埋ching 知唔知邊間甩字好手勢

之前有人話21 我以前幫襯開direct 但肥佬老細成日唔覆機唔想再幫襯

跪求跪求

另外呢啲長火既落場版，其實係咪要去主場既club shop先會有機會買到？

手袖甩到 其實心口sponsor又甩唔甩得？有啲波衫明明ok 但見到殘體心口就唔想買

有無人去過銅鑼灣頂尖 個老闆都好黃

Thx ching

球衣自由買賣見過有多蒙特ACTV版

甩得

咁有邊間會做甩心口sponsor

thanks 如果般尼呢種細球會去邊到買match issue?

都係聽波衫界啲fd講
所以唔敢喺佢度買
老細睇落好nice
做生意就古古惑惑

好似係direct 之前見佢有po過

屌又呢間 個老細唔覆機真係好on9
間鋪喺旺角就話上去 頂佢喺元朗 重要試過有次去搵佢 去到半路佢先出post話當日唔開鋪

搭單問各巴打
波衫回憶地啲波衫堅定流？
好多經典款好平

我上個post問過，有ching話佢d波衫冇問題，係d印字非官方

班水魚比人焗買3件

我都試過摸門釘 btw我諗有做開修復波衫嘅鋪頭都應該有甩sponsor掛

屠房係咪真係唔多掂，我見佢啲post好似變左團購店咁...

訂左嘢等好耐未有

好 唔該ching
btw direct老細真係唔憂做咁

我記得唔知fb定高登定唔知咩gp有cfs啲condition對照表 巴打一定冇睇過
唔知話鬼佬求其定接受能力高
甩皮甩骨都係good

香港邊度有得買廣州恆大波衫?

有無相睇下

傷心野唔好提啦

好想睇吓，學下野

比我想像中ok
唔知sponsor 有無得重印呢

當我無講過
呢件香港徵唔到咩

好多假嘢 同埋有啲無印名或者其他人名
呢件衫唔無Cantona無意思

有冇人知jersey by him咩事

有冇ching知道nike波衫唔同size既長度？

我就係俾個 excellent影響咗
諗住靚仔值得比多啲錢

依家nike有出XS?

係 我見官網有 不過唔知size同adi xs係咪差唔多

sskamo有時會有
日文叫「着丈」

其實而家喺CFS買野真係可免則免

以前佢仲係細貨倉，得幾條友，成本低
email問佢野Doug會親自覆
果個年代的確會搵到好野
慢慢佢做大左，員工多地方大自然成本高
又搞咁多marketing野
羊毛出在羊身上

唯一可取係襯佢有折嘅時候買下有cert嘅MW MI
或者香港無嘅BNWT

我買佢季尾幫球會清貨嗰啲training 衫多
最近好多puma

我都試過
加埋啲洗衣粉味 真係有少少殘既感覺

啱啱響佢度買咗川崎 三十幾磅又幾抵屌

呢啲真係抵屌
我買嗰啲經典波衫，又驚假野真係焗住劏

呢件就咁更衣室咋
琴日件Vertonghen 輸咗

Thanks師兄
舊波衫非官方字我都接受到
可以去馬

我都搵左佢訂幾套字印返落d舊波衫到，等緊貨到

ching very rich

當幾件更衣室先等如一件fans連字章
自然就會買多咗

請教師兄，呢啲有咩入手途徑，nike玩過球員版真係返唔到轉頭，只能升級mi/mw

想係classic football shirt到買件波衫
有冇人知邊間訂抵d?

想買番上季

阿仙奴19/20作客細碼，仲可以係邊揾到？

屌sor 睇錯主場，sorry巴打

我呢件喺facebook 啲鬼佬熱刺買賣group 收
另外有時就ebay
睇ebay 佢有得save search 方便啲

btw 你啱 我冇玩市售版好耐了滿足唔倒我

Sfalo?

真熱

要拜

邊間有得甩舊英超膠字

長路漫漫
其實想淨係儲Vertonghen worn
但真係好難

追人我一向最欣賞
試下唔一定worn,player issue都照殺啦

講漏咗
其實match issue 我都殺
但家下佢啱啱離隊
啲衫幾乎個個都strong hold

有冇人知邊到有今季阿狗training背心

有無人知如果想印”No Room For Racism”章可以去邊間鋪印？

利申: 已有衫

Thanks ching

清

有冇印字機推介？

幾錢 budget

發生咩事要咁搞?

係咪因爲係膠

可能因為印左lingard

手足識波

要改印LINMESSI

唔特價機場果間咪有囉

有啲波衫舖問多幾次有咩字冇幫襯
就唔撚再理你
屌你咩

琴晚cfs出現過一件17 18鏝歐聯unwashed worn
獲加 心口有薄荷膏漬
不過幾分鐘就sold
唔知會唔會係呢道啲巴打買咗？

正常情況

希望你唔係問英超字

買波衫係咁架啦
都有幾間唔係既

係，果件應該要印絨字

想問下有無ching知道邊度會有d意甲90年代波衫字set賣

Ball3pro 同 scoop5 唔係同一間？

幾平？想買車

好耐冇買波衫，想買返前季車印hazard同今季車，係咪逐間黃店格價就ok?

想搵件2021賓菲加 黑客印奧達文迪

有家有無計

英超膠字厚身易甩
買支火酒反轉件衫響字底膠水位抹下就甩到

又做敗家仔

邊件 貴衫拎出去俾人搞

搵到兩件 18/19 拜仁

邊度有字印？

定要搵DIY了

第二作客可以印反19/21 主場字 好多選擇

主場大名應該好多地方都有.

90年代有都係仿字

有無門路

Logo其實大細唔一樣

[唯一出路是獨立] 拜仁球迷討論區 伍拾

#746 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔貴，但件衫十年前

邊到搵到短袖

屌你啦

其實我都想追翻幾年前嘅杭州綠城 有件西湖花作客

我正係廿件收喺衣櫃 每件都衣架掛起

拜仁字咁多 version, 是q但啦, 香港買個d Avery Dennison 做, 德國Fanshop 印個d deko 做, 全部number 大概23cm, 真正落場25cm, 淨係咁樣已經有3個version, 好大分別. 要追到足咪買件更衣室, fans 就是但啦.

呢幾套野我今年入既 都肯定係大 Logo

咁我買件白版自己印好過 駛咁貴買件mw

你自己印嗰件有冇汗臭泥跡？

有套Thiago多出尼，啱用可以平賣比你
1819 2客同近兩年主場字款

Ball3Shop有現貨，其餘好似見自由球有得訂...

知唔知邊度有國米third

其實堅唔堅，官網都冇出短袖

ball3shop好似自己有講過係將長袖改做短袖

呢啲都係球衣拎去改袖...

恆大記得香港nike曾經短暫擺過一陣上online store
件衫冇心口sponsor

印左字既波衫係咪唔好用洗衣機洗？
d字會好易甩？

之前佢都有曼聯龍門衫賣
都係講明係長袖剪袖0既

我通常都係就咁機洗, 當然印曼狗阿狗球會字唔好機洗.

我就係阿狗球會字
睇黎都係當儲唔着算

就咁儲十年八載都係收皮 著到佢收皮好過

網上睇d人話反轉入袋凍水洗都得
其實真唔真
定真係要手洗先搞得掂

想著耐啲就手洗. 著幾次就唔要既就䁔水落柔順劑洗 洗完用乾衣機乾埋佢

暖水唔係會甩字咩？

手洗都唔使好多時間姐

機場間港隊鋪?
唔係T2收皮一齊執柒埋咩

唔知好耐冇去過

我通常落洗衣液落手洗，捽完之後再浸十五分鐘，然後再掛起佢就咁滴乾

講開又講剪袖有冇ching改過邊檔推介

人生最堅持既其中一件事應該就係波衫手洗

講緊個間應該執了
年幾前買係去花園街棟新商場間nike
有一part轉賣港隊波衫
唔知仲有冇同齊唔齊碼

我都係求其手洗
落少少手洗洗衣液
浸下佢沖下佢就掛起佢等佢乾

呢個真
永遠都係自己親手洗

通常自己拎把較剪剪.

我直情唔落洗衣液，落沐浴露

係咪都係掉落去浸下係咁易卒下就算

係，普通著出街捽下夠啦
你著黎踢波？

我係浸醋~>浸沐浴露~>過水

我通常著波衫都係著嚟踢波
所以好少會手洗

反正有一件想甩咗啲字佢但洗極都唔爛 屌

想問恒富體育係咪黃店？

又係印左連加特?

有無人喺呢兩個網買過野？

同問 重有間叫optcool係堅定流？

短撚要搵童裝xl
xs or jp s size 好難搵到d唔係主流既
一係季初買 貴到仆街

有冇巴打喺optcool買過嘢?

Me產地膠 成日J產地
呢件咩隊？

同埋上次連清呢件係熱刺黎？
個code我search唔到係咩衫

係 19/20
據我所知更衣室好似係唔同code 我frd官網買前年更衣室版翻嚟 個code 都係search 唔倒

有錯請指教

想問 依家好多波衫都印made in thailand 其實係咪真

呢度都提過好多次，
好多大廠都喺泰國有設廠，
而且所謂既泰版唔一定係喺泰國做，
有好多都係支那做然後印 made in Thailand 個 tag

阿根廷?

Addias 球員版要預大d？

係拜仁官網訂左第三作客成個幾月都未送到
考慮緊退訂

有冇相J下

Lotto個袖真係好大

想請教下
正版熱刺球迷版個熱刺同Nike Logo 應該係膠定綉落去？ 謝謝

Dri fit Replica 繡
Vaporknit 熨章

我買咗啲咩翻嚟

知唔知香港邊到買到依2件
官網都冇曬size

係邊到買

ebay

下
相個時見唔到章?

我見倒正面個slim fit cutting就買咗
遲下去甩章算

50鎊
睇落真水印嚟嘅又

濛到咁先似真
我有一兩件又係咁

18 19嗰啲隊隊都係咁
其實狗衝最主要係因為呢件嘅match worn/更衣室都已經錯過咗3 4次

熱刺自己又放左堆衫出來
快d去bid

貴到hi
今次係Justin Edinburgh 基金籌錢 應該特別貴

你得既
等睇你post衫

我專心翻尋覓vertonghen算啦

應該無乜鋪返貨
你等下d網店啦

呢件落場版其實有無長火流出過

反黑暴？

藍絲唔識字又無常識係基本野啦下話
btw 點都有人覺得平去搵佢買既

好似冇出過長火？
見啲球員係著打底

睇下揾唔揾倒個有效嘅甩字方法

係 最多都係著嚟踢波
遲下甩倒再上嚟報告下

有無咩網執2 3舊水既舊款新波衫
有鋪波衫癮 見靚就想買

想搵下外國清倉果d
香港波衫鋪都差唔多睇曬

呢間唔係黃架咩？

用得黑暴仲黃?

其實點樣分，同樣城市二客系列，馬體會就有長火球員版

樓豬係咪搞錯左ball3shop同ball3pro

上一兩個post咪cap咗佢屌藍絲
又loop過
就變post經

正版波衫討論區12

#667 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有件主場等緊你

你見倒match worn group 嗰件？

依悲嗰件講下價屌咗先啦

原來我仲有件1011三客長袖player
冇乜人著長袖

就係嗰件 佢開我600gbp
但佢件野應該washed 買翻嚟係180鎊

還個360試試佢
再唔係買大力同大屎忽

想問下有冇巴打試過比人印柒左D字
岩岩清野又見到件係幾年係日本KAMO買既三箭比條仆街日本仔印柒左
我自己又冇即場CHECK

同樓上巴打有異曲同工之妙

sor我上個po照copy過黎

阿仙奴奧燒球會字周圍都無

今年定上年

今年

唔明

想執平波褲 有無邊間黃店會有？
另外印字去邊間好？淨係識去飛龍但好似無表態

想問下有冇師兄去過HF Soccer? 質素係點

買過幾次 手勢唔錯

簽名衫反而好難放得出
除非你賤賣

大力嗰件流流地
大屎忽我追風紀帶嗰季 事關我有佢嗰季對mw boot

Try eBay la

Same搵唔到球會但又唔想印英超字
奧燒淪落到係冷門

Ozil未出過

本來上官網買就可以解決
但而家起碼兩個月先送到香港

想搵返19/20拜仁泰亞高套字
有冇人知邊度仲有得返想整套決賽賀佢黎利

fb 有件1920主 俾有錢佬秒咗

急問 有冇巴打買過今季球員版曼聯波衫？
係咪唔需要買大1/2個size？
定係跟返平時球員版size買就得？thx

官網點揀球會字 唔識用

有套主場 有興趣留個tg?

見唔倒

有冇人幫到手

呢件dri fit
u隊更衣室嚟

想搵件最新賓菲加黑客， otamendi

風紀帶

好提子

細aia player

有原裝no room for racism章賣

Where

原裝淘寶貨

心水清

買

CFS幾時再有8折？
已經睇中咗幾件衫

聖誕?

等佢幾時有啲水印vaporknit 平啲 買翻件粗著做運動都好

點樣睇歐聯波波章係點為之印啱？睇章入面啲暗波紋?

似乎今次 no room for racism 係真 間間都有得訂

係啦
見好似70蚊隻

好明顯仿

有冇師兄試過喺 uk soccer shop 買過野? 想知堅唔堅

突然好多間都有賣

Sorry冇追po

好似真係官方出
但係咪同球員個隻一樣就要見到實物先知

d2果間咁平 但冇人講既 粗著一流

經過世界盃章之後已經是撚但有得印就算

買match shirt冇煩惱

冇球員著我個 Size 太肥

有無人要 19-20 曼聯主場細碼

$10 同你要左佢

好緊張呀😎😎

有冇link 想八卦下
唔係worn 我唔會同你爭 放心

2分鐘前完咗啦
我冇去到
要買其他嘢
呢件應該係issue
最後都係112
抵到核爆啦

清你仲要買乜

太多了
For example
J league 衫

Arsenal eu training 邊度有

好靚香港係唔係唔會有得印 要經官網

嘩幾好J
不過唔會見到落場

落唔到場都好想印

冇舖會返啦
見親都T3 Saka 美羊 party果啲
應該得官網

想印

Ebay買左套字，佢話預料尋日送到
到而家影都冇

見佢好齊字同款但又唔貴
巴打買開質素點?

呢到無人會知你係比人呃定印漏嫁喎
不過趁仲搵到心口num快啲印返好過啦 遲啲一係印唔到一係無得買

如果有波衫鋪返呢件一定好搶手

呢間有冇評價

阿記19/20第三作客邊間有ozil

邊到有利記1819 kit買？
搵曬咁多間都無 連carosell都無

呢間得唔得

唔知

我覺得好好，同埋佢有埋巴 training 衫褲賣，所以如果本身係巴迷可以留意

市面上是咪仲未有巴塞作客買
見第3作客都有了

黑金個件應該賣哂啦

吓屌 見都未見過有出post

撐奧燒但又印落阿狗衫好似有啲矛盾咁

都唔只有啲矛盾啦

adidas 4件特別版波衫
好似話皇馬confirm會著佢落場熱身

試下問下freekick...

Outlet見

黑龍應該未必

見足珍有條友買咗連埋牌著

曼聯好似著咗

琴晚見到普巴有著

想印 但真係唔係幾想比錢高狗洗

今日無啦啦想著Hummel

清你好型

ball3pro到底黃定藍，之前見到轉咗去藍但又冇人講點解

好似係自己個post講黑暴

ig定fb？我碌過但太多post揾唔到

Search下呢個post既圖片就搵到

睇到
呢個黑暴係想講 black lives matter？
但咁講得係同路人嘅機會好細。

有無ching知邊度有得繡番?

繼續vertonghen

便宜莫貪

ching ho rich

柏惠得唔得

130-150有啦

邊度
點解同樓上清講差咁遠

上FB搵都搵到啦 出面300一套比人賺到笑

包印?

咁平緊係唔包印，自己拎出去印應該好平？

出邊代印章好似都二三十蚊，
不過印章其實易過印字好多，
屋企有燙斗可以自己印

新手一問 一件有印DRYCELL 一件無印
請問無印果件係咪老翻？
定係球迷版同球員版嘅分別？
同size著落分別又唔大，無印果件好似窄d

官網買
無印果件係代購

巴神啲汗真係有啲臭 又濕

呢季都七八年前架啦喎
咁耐都仲濕

Feel 倒陣濕味加啲毛味

心口果撻應該薄荷膏黎

係呀 對翻相都見倒
但件衫係墜手 利申我淆底 琴日戴住手套入袋

索下呀嘛
可能會醒神啲

冇咩事唔會再入力架污漕衫

唔怕有菌咩

同埋會間唔中拎出黎觀賞？

聞咗一下

暫時都係入袋放箱 到有啲地方先會掛出嚟
同埋我priority 都會擺我啲熱刺出嚟先

想問下件波衫甩章，有冇邊間可以做返修補
燙返落去？？thx

比較危，我喺 kitbag 同 sportsdirect 各買過一件，都有Drycell 印

有件阿想甩今年英超章再印番NRFR
會唔會好大個印

21pro有阿記poppy
仲好平

呢件幾有特色
但官方好似暫時冇提供燙字
想整件Jed Wallace / Jake Cooper

邊度有原裝nrfr章

佢得主場有得印、現在因為LOCKDOWN都停埋唔印

官方話可能下禮拜有得印

淨係識kitroom晶哥

BTW，今年足總章玩到咁撚痴線，用奪冠次數黎出

係咪fa cup 150 anniversary特別版
如果淨係今年用咁又有收藏價值

想問有冇人試過用啲咩可以清走啲膠水漬？

祖件 JUVENTUS HUMAN RACE JERSEY
邊度買平?最好要有埋印字

我見過有間有DIY經典 巴治奧字 但係搵唔返

買淨衫嘅話有冇邊間平啲?

之前有人想甩連加特, 乜曼狗咁鐘意甩字

想買

Shane Ferguson 😎😎🤔🤔

小弟有好幾件曼聯嘅nike年代波衫同前幾季既adi波衫
想問吓各位ching去邊間波衫店印英超字同章最抵？

邊隊？預幾錢

無啦啦幾間舖一齊有得訂賓菲加 比錫達斯
係咁啱有平定成班識既一齊訂share運費

有錢齊齊搵

哩度講CASTORE 哩個新品牌由中型班入手入足球市場

原來狼隊由ADIDAS轉簽佢地會收少左贊助費

聽講macron 都係中小型球會入手，佢地都係冇乜錢俾D球會，不過每年都會同球會開會傾新波衫設計。

紐卡素都會轉？

今日上去屠房發現
乜閹咗半間比人

閹左起碼兩年
而家網購咁方便波衫舖越來越難做

賓非加 客 幾錢

歐洲大球會D衫
本地鋪優勢可能係好快做特價X99連字
齊晒章同唔會好似某D英超球會同你印FANS版細章

咁印功都贏幾條街既
我唔信kitbag 俄仔fansclub果啲會同你用間尺慢慢度

🤣🤣🤦‍♂️🤦‍♂️
追幾年前嗰啲好過

幾年前平d? 一萬一件得唔得big 6

新主場好正
唔知幾時有球員版流出

睇建興個post先知原來果度有間波衫舖

響官網印分分鐘球會字搭英超章
一係就數字唔正

football kingdom?

琴日先上過去印野

有冇順便⋯⋯

21啲payme畀錢優惠平到癲
但唔睇住肥佬印感覺好唔安心

已訂
唔知要等幾耐

好靚，幾時發售？想買

話星期五

件港隊第一眼唔錯

21壽衣
2021都唔知有冇貨

打手行開啦

想問上年利記歐聯冠軍有無特別野印?

fb 見到間野叫 阿里波ball運動用品專門店
有無清知道真定假?

星期三比錢琴日拎得

今次好似有現貨

打乜撚嘢手
呢間出撚晒名訂野拖十世
大把師兄中過伏
唔係現貨千祈咪撚訂

假架屌 啲相係飛龍影

入左手
COLOR幾鮮色
SIZE應該係ASIAN SIZE唔係歐洲球會/國家隊SIZE

今年曼聯啲球會字好薄
Feel到洗幾次就會甩

自訂字黎講個價算ok

唔好好似15-17個隻字咁會裂就好

呢間係邊間？

細group黎

同埋唔好似17-18個隻兩三季後已經痴

我件山神好彩暫時未有呢個問題

係咪冇乜地方有阿仙奴作客字

個年贏完歐霸有特別章
所以3件印晒歐聯字
而家已經兩件奶咗野諗緊點補救

其實EU/UK PUMA ONLINE STORE用到香港CREDIT CARD俾錢
地址寫集運倉UK/EU地區個地址再寄番香港都得

從來都係個句
有證書唔代表係 match worn
因為通常poppy呢啲整多幾件比慈善機構搞拍賣
你有留意佢哋IG啲片
比利時果場波攞咗啲全新嘅俾啲球員簽名
Btw DDG 嗰件入面擺明有件打底衫啦 真係笑撚咗
所以都係買返幾年前嘅poppy
平平哋😗😗

上年就話大把
今年唔見晒個批

講緊衫領個暗花

爬完文先睇得出sor

不過正常poppy嚟講
Btw 有上下半場各一件
後備一件
比慈善機構有一至兩件

所以可能已經整五件🤣🤣

其實曼聯愛華頓都係冇相
咁咪即係代表鬼鬼地

相反Burnley Sheffield United 又有相又有漬

大家自己衡量下啦

有年直播影住曼城對阿仙奴
半場兩個球員成set衫連褲交換
最後其中一個都係有兩件話worn係ebay拍賣

利申 靠估

有無巴打係淘寶買過正版波衫？

留名呀

印字有霉斑有冇得攪

膠定絨字? 膠一定冇

有無巴打係vintage jersey網購過波衫？有無伏？

買左就知有冇伏

想問波衫印左字要點洗？

掛起佢一晚先啦
你有心 或者唔太污漕就手洗

手洗係咪盡量唔好扭件衫？

驚會扭皺啲字

基本係 擰嘅話其實同掉落機冇分別
冇字嘅地方你可以壓下佢 盡量整走啲水
不過唔太貴嘅衫我自己就機洗算 唔想煩
爛咪再印

咁貴唔捨得再印

我都係著件底衫係入面先再著波衫

咁就唔洗洗佢除非high到污漬

我覺得著得就唔好太錫住著啦
真係唔捨得就齋擺好過

有😂睇價錢做人啦

自己撩幾下咪得

有咩同咩碼先？

有冇巴打知道邊度有今季 巴塞黑金作客女裝買？

請教各位，我呢件丙朗衫個7字，洗咗一劑就飛起咗及起泡，請問係咪有舖頭介紹起咗D字佢？

謝謝！

你係咪掉落機洗？

真字

唔駛起 壓反實就得

我呢件衫好似係攞去21印嘅，可能個排係歐國盃，趕工啩？

跟住着過一次，有反轉件衫洗，不過人懶，擺落機洗。

甩咗字後就擺埋咗一邊啦

擺落機洗甩字都正常啦
錫衫就手洗
粗落唔理佢爛唔爛先會機洗

*著

mw係得咁多？

Diu眼殘sor

終於等到cfs 8折了

師兄可以試吓去sfalo睇吓有冇,(如果你去嘅話建議你去觀塘嗰間因為係總店大好多)，印象中香港唔係好多波衫舖有賣女裝波衫

唔該晒

黑金巴塞飛龍冇女裝
得男裝

想請問一下各位師兄，球迷定player邊隻可以keep得耐(例如10年以上)，因為近排見到幾件player心郁郁想買，但驚過幾年已經收晒皮

都要睇你咩player
早幾年t膠咁
有人keep到
有人keep唔到

呢排想入Adidas曼 and Nike 10-11曼
nike 12-14啲player我唔太敢入，見到好多師兄都瀨晒嘢，Nike14-15個季係咪較為容易keep

利申：小弟儲開球迷版，所以唔係好清楚點樣先可以keep到player

adidas個堆唔大問題既
nike有T膠既你都唔好啦 俾你買到無事既,可能一到你手無耐就死
2014-15係最易 因為我岩岩都追左件

10/11 未有 T膠, 不過驚心口 aon 收皮.

Adidas 未知心口同球會章 會唔會死, 始終衫仲係新, 但係球會字一定死

15特別版點會唔靚

睇下掛定摺啦

好唔該晒師兄
Btw, 師兄介唔介意講你喺邊到入14-15曼player ，想入件朗隊

另外師兄想請問一下其實球迷同player邊隻真係可以keep得耐啲，即係嵌儲啲
唔好意思，師兄好似好多問題

我知道15-17嗰隻球會字唔多掂
Btw,唔該晒師兄你

鋪啲牛油紙會唔會可以阻止到呢個問題發生？

其實睇你點擺d衫
你摺既話 個sponsor fans定player可能死既機會都係一樣

追衫都係上網搵架喇
試下ebay啦

好唔該晒你師兄

我掛起用雪梨紙前後包都會溶落去
但有個好處係落d水就好易分得開

祝大家新年快樂想揾咩衫就揾倒咩衫

聖保利左膠隊不了

搵到source?

應該好多人買左了

無現貨

唔知8910有咩人著呢

Matic Size 8

有無師兄買過21球衣，覺得手勢如何？

有無巴打買過？唔喺英超official字？

應該係後期d復克字

英超就復刻字 但佢賣既歐聯字連衫就自己諗

個啲歐聯版同經典嘢？

Match worn unwash係咪擺幾年都會無左浸汗味

暫時擺咗10年嗰件冇乜味淨
擺咗5年嗰件就仲係臭

我04/05 Rooney 嗰件冇咗味了

想買今年李斯特城件棗紅色

有無巴打知邊度有

正 又要咗一件worn等寄

咩隊呀

Vertonghen 賓菲加

想問nike波衫係咪有兩種cutting
同一個碼巴塞件黑金勁fit身
其他波衫例如車仔嗰啲就偏鬆身

你黑金買 player 版？

唔係啊球迷版嚟

官方

已經有

其實點解7仔成日有經典嘢

可能係CFS 買返黎
用自己鋪頭名賣出去 食差價

有無人係Football Master買過
真定假野？

有問ching知邊度有今季李城主場賣

阿個官網？

係

歐洲賽版定聯賽版?

456

覆錯

聯賽

好似要訂先有
記得real glory好似有開過團
可以問下佢哋有冇貨剩

好，唔該哂ching

係Facebook見到Prokicker有S同M碼

唔該ching先，我要大碼

想請教下咁多位師兄 知唔知邊度仲會買到托利斯重返馬體會個幾季既波衫

真野

除非係更衣室啦

其他鋪入d衫再整番個仿字繡字
轉個手就賣個二三千
咁好賺唔係唔賺下話

ebay啲賣家咁傻㗎咁平賣

平入再加工咁又執多幾叉嘢

岩岩執到件好嘢

等訂返個sponsor再印字

Nike fans 著L, Adidas 球員版著 L / size 7-8
Puma 今年嗰啲球員版應該著咩size 呢？ 謝謝

新手一問，點解個年平得咁緊要？

價錢係由 Supply & Demand 構成
嗰年第一年回歸 Adidas, 而 Adidas 就起勢生產咗大量更衣室球員版，導致供應泛濫

有無巴打有阿狗更衣室source

最值錢最貴添

[之前見ball3shop 好似有

應該係當年有人一次個成lot 俾曬 CFS 咪有平, 每年應該都係做差不多數量

好多時侯啲更衣室衫放係外國啲 outlet 賣

問問先thx 通常都千零蚊件
D source點搵

其實都係產量嘅問題，Nike 年代都有幾季 CFS 有得賣更衣室版，但散貨速度快好多，15/16 嗰批衫散咗咁多年都未散晒

嗰年連同球迷版，商業球員版產量都係多到痴線，最後件件都平過地底泥......

更衣室不嬲都係千幾蚊起跳

唔會有人話你知d source點搵

有冇洗過

Nike 更衣室版好似普遍受歡迎啲

記得曼城轉puma 有堆Nike training 拎出嚟清貨

入左咪知抵唔抵

一千蚊4件衫+套字好難唔抵 問黎都多餘

有無巴打想要費倫巴治ozil

有冇花生食？

我有fd去左印完發覺假假地 我今日去左k房印完 同佢去一間運動舖佢有一邊可以印波衫既 我順便印nrfr章 一比較都分到真假
假既nrfr章摸落去係滑手
真既nrfr章摸落去冇咁滑 有好小凹凸
真既字size大小小 齊整 假既近望有齒輪
就係分別好細 先可以diy呃到冇咁細心既人

有冇清有草開俄超落場
新手想知邊個賣家會平啲

都要睇下咩衫嘅
唔係件件都要

英超膠字好容易爛

想請問一下有冇師兄幫襯過呢間？印字手勢如何？

試過早兩年已經唔冷門既李城官網買野都寄漏野
不過email通知佢佢即補寄番
運費佢地出

純計個價值就一定抵
但個問題係........冇得揀款隨機抽賣剩貨
到時3件你都唔鐘意就晒LA
倒不如趁而家季中去揀2件自己鐘意又特價的衫仲好

都幾好 會認真度過晒先印 價錢又算平 不過好似無立場

想請問吓各位師兄，知唔知邊間波衫鋪有提供甩章呢個服務？定一話間間都有？

唔試下自己甩?

自己唔係好識，驚有印所以想拎出去俾人整

出面甩都有機會有印
你係邊件, 咩章?

17/18 曼灰客長火
印錯咗第二個年份嘅聯賽盃章

可惜
有幾間都有幫人甩, 但收費我都唔清楚
見過有人去屠房同波衫shop甩完個效果都唔錯
希望幫到你

好，唔該晒你師兄

客氣

有冇師兄知自由球好唔好

各位熟波衫既師兄，有兩個問題想請教下

1. 今年Nike除咗巴賽，係咪已經無出長火(無論球迷版定落場版)

2. Nike落場版係咪有分兩款?(歐洲幾大球會一款，細球會/波隊/傑志果啲一款)?

獌最多都係甩字姐

1. 籠計唔計

2. 係. 不過大球會都有第二款. 俾B 隊用.

你已經好熟唔使再問

龍唔計，硬係覺得龍門衫著出街好怪😂

有買開都ok嘅，不過如果買大路嘢你不妨睇多幾間，因為依家出面好多都已經599/699full set

今季皇二客多多錢都買唔到細size

咁你去啦

有冇人知邊度有英撚朗隊波衫賣？

巴塞好似今季都冇出長火

有冇ching知 C7係曼拎歐聯件波衫市價幾多錢先合理

長定短? Fans / player? 原年字章/復刻字章/DIY 字章?

假設係短䄂原裝字章先thx

同埋球迷版

講得唔好
我意思係冇出市售嘅長火

知唔知邊間重有今年港隊主埸賣

得閒去nike outlet 碰下運氣

想問下邊度有得買搵過得白色

件衫問題.

應該係紅色衫? 舊款puma / Nike 阿狗, 下體會主場一定甩.

I see但Gp 入面仲有人吹奏花家姐 cls

果兩件廢老最後都叫趕得走
但呢件驅風阿嬸有一大班廢中狗公做打手

係 有條光頭厹仲要瘋狂吹奏

旺角nike football大量

我有件細碼原年字章球迷版朗尼
九成半新 都想大約知幾錢

唔知呢度有冇巴絲有興趣
如果阻到大家討論唔好意思，當我幫推post

執屋搵到d冷門波衫波褲出黎，全部都係童裝L-XL & 全新
$150全部，有興趣請直接tg我

*

粗粗地兩舊水同你收左佢啦

出年轉牌子:
英格蘭
狼隊 > castore
紐卡素 > castore
修咸頓 > hummel

意大利
羅馬 > new balance

Hummel 啲衫應該好靚

有冇Ching知道 vintage football shirts啲波衫信唔信得信？見到有幾件自己想搵既曼波衫，仲要係BNWT，想請問有冇Ching幫襯過？

想問巴打們知唔知邊度有做波衫甩字
有件player啲未氧化左 想甩左佢印過

想問下各位師兄依個外國波衫網信唔信得過🙏🙏

無問題

好唔該晒你師兄感激你另外Ching想問吓有冇其他網站都推薦可以用嚟搵舊衫(除咗cfs,同上面呢間之外)

日本vintage sports

Ok, thank Ching

有無巴打知道Kelme啲size 同Adidas Nike一唔一樣

應該要買大一個碼

有冇師兄知道邊度有李斯特城20-21波衫買？

Kitroom呢期係咪好唔掂
係咁出期貨集資

會唔會有伏

不嬲都訂完野十世都冇得拎
想比錢佢吊命咪比佢
平吖嘛 香港人最鐘意

波衫回憶x, d衫既字成日印到歪哂
見平平地幫襯下佢d衫都唔得

呢間專放印柒左d衫

波衫點洗
Google過有人話反轉浸水手洗 亦有人話洗衣鋪洗 到底點樣洗會好啲（啲字冇咁易甩/甩色）

訂過一次唔會再返轉頭

我反轉掉入機洗

每過一排就有人話屠房會執
講左十世都未執

凱

想問下件傑志cutting如何
係未好窄要預大幾多？

有樓上波衫鋪話預大1.5（波衫有半碼咩）至2個碼

諗住整件D9捧下場

我著今年法國球迷同球員M有鬆
呢件XL有鬆 係修腰

加返平時兩個碼差唔多

同日本碼差唔多，
睇你想鬆身啲定貼少少，
貼啲就買大一個碼，
想同平時國際碼一樣就買大兩個碼

見kitroom預訂緊下季既球迷/落場版，想問下各位師兄下季Nike 係咪都唔會出長火？

好掛住佢地

請問有冇師兄知道邊到可以整對賽日期？我指係係印落去個隻，唔係繡個啲

淨買波衫唔印字邊間特價?
想買列斯作客同愛字頭主場

有無 follow fb 啲波衫店？
綠色個件列斯作客呢幾日好多間都有賣

想要紅色

係，小弟有好幾件國家隊波衫想印番個對賽日期，咁啱嗰啲有冇原裝出過，所以想知香港有冇人整
唔係好想幫襯淘寶

又*

想問下，香港信用卡係咪唔可以kamo網購？thx

想印番13-14球季既英超字同冠軍章
邊到會平啲

1314英超字平既地方唔齊字母

[member]香港揾人搞咪又係上淘寶訂，有間專做diy training jacket 全部都係淘寶做[/member]

Vidic 應該有掛

冇1呢

無1字？

今日先話成個月前訂嘅貨成批無左...俾人cut單會唔會咁遲先通知

正常都印曬啦

訂乜

韋斯咸

黑金?

想問乂定買player version會買貼身啲定鬆身啲

會買細一個碼
著到阿特馬查奧爾咁
唔係著player嚟做乜

去my-soccer睇下有冇你要個場吧

師兄，想放？

係呀

有冇ching有留意icons memorabilia 堆簽名波衫

有冇C HING知邊度仲有外國波衫寄到香港?